李克強有料有實力，理應取代習近平就任國家主席

李克強係北京大學法律、經濟博士。
任內曾經成功帶領河南、遼寧經濟現代化，
深受中國人民愛戴。

佢又有學歷，又有實力，同某啲人唔同。

如果強仔做咗國家主席，必定能夠穩經濟，安民心。咁有了嘅人我覺得應該即刻就任國家主席，咁中國前途肯定無可限量！

一個識英文，一個連中文都講唔掂

認同
習近平應讓位

這句不諗

有撚分別，一樣係支共

換湯不換藥，香港仲死多兩錢重

再講就要寬衣啦

強仔，拍拍拍

李克強 思想

習大大十里山路不換肩
天生神力
你地係咪想拉清單

國安！

強仔反而一句金句都冇

二百斤麥殊不簡單

支持李克強總理，取代習近平

又一事實證明有學歷唔代表一定成功

總加速師，支持屎大大永續執政

強仔收回國安法查黑警五大訴求先算啦

習帝表示 李克強雖然似跳跳虎 但小熊維尼先係主角

佢係咪想鋪路做戈巴卓夫

咪呀 佢上位點g 爆

就算李克強上，咁之後呢？點確保無下一個習毛？

關我撚事

你都傻，同當年英國MI6叫停暗殺希特拉計劃，因為擔心佢死左會換個更聰明理性既戰略家取代佢，所以習總一定要繼續

如果當年 李克強 上位, 就會行番 胡溫 既 溫水煮蛙路線

可能今時今日 香港人已經主動學普通話
台灣 韓國瑜 做左總統, 然後歡迎解放軍進駐台灣

支持習大大

支持李克強

黨已經信唔過

自古以來，呢個地方多數都係由不學無術既人主導

推光復香港 時代革命

你識閪咩
我地連登仔玩緊分化
要令習李決裂

支持李克強頂刁大大。

保国家經濟，還中国穩定

嚴正抗議反對
只支持維尼一尊全速前進

國家主席係掛名無實權位來,總書記同軍位主席先有用

真係唔識架喎？

上面啲人係真傻定假傻
緊係要推動內鬥 玩分化先有得贏
要拉一派打一派

幹你媽！

鄧炳強才有資格取代習近平主席

要求李克強來港檢視港府防疫工作，以及指導經濟計劃

寬衣習

大中華膠

支持
下個遊行嘅主題

維尼要返去讀小學啦

樓主明顯講緊取代做權力最大個位啦
個位叫主席定總書記唔係重點

btw 其實有冇試過國家主席同總書記係唔同人

佢做咗就唔使旨意可以 滅共

曲線定五毛

只會幫中共續命

你條五毛收嗲啦

李克勤一上場
應該搞惦一野美國同香港
都係雜種好

小學程度仲想點

李克強？點計都係梁振英做啦！

農衣啊 雜種

堅定支持習大尼
加速治國 你仆街啦

你睇條5毛一睇就知係分化，
就知佢地平時做緊咩，
唔係點解咁熟

梗係李克勤做好啦

笑撚死

李總書記

Ching一向畫公仔會畫埋腸？

如果強仔做到 台灣發大財 香港人日日北上 中日友好
菲律賓又奶共 歐洲又腿張開
商機無限

小學生齋叫人除衫
無計謀只識用暴力
細個嚇壞咗死腦殘
全中國人民嘅公敵
貪污腐敗民不聊生

解散左成個共產黨再重新立憲先

佢做左仲撚危險

習大大有太陽之手 可以賜予人民溫暖

一旦出事了 帳是記在那

因為強仔係直接抆條hard disk出嚟

ching你真係蠢撚過隻豬

唔好戇鳩啦

不如你試吓諗吓點解樓主要開呢個post

薩格爾王

重商寬衣

我们香港的警务处处长邓炳强才有资格担当国家主席，我们连登一致认同 取代习近平，他的功绩远高于 习近平 李克强 胡锦涛 韩正 粟战书，希望各位内地同胞请多多支持

樓主請pin
仲有麻煩大家用殘體字

不必多言

中國啲思想又要加長
《李克強新時代三個代表發展觀理論》

換人就緊係要個又蠢又聽話
反而想知邊個背後操縱隻豬

點可以無左總加速師

中國習皇帝冇腦先好
如果係強袋 我諗舊年6月 真香港人應該滅絕曬

換左人變返温水煮蛙咪仲衰

開始試水溫 吹捧李上位 大家又可以當咩事都無

如果當年係強仔上位，支共肯肯定繼續溫水煮蛙，將香港僅餘嘅本土文化都抹殺埋。
所以有時真係錯有錯着，畀习帝上位都可以話唔知係福定禍

朱古力味屎 vs 屎味朱古力？
制度問題過幾年又loop 過

個細路又係係美國讀Harvard

點睇都係曾衛國先啦

支持李克勤

本來李克強做習總個位，但各方勢力唔肯，以為習包子係儍B，容易操控，奸有奸輸一鑊泡

功成不必在我：

換湯不換藥，多餘

分化習李 係違反國安法

堅決支持 習總戰狼外交 以一敵百 八面威風

當年胡錦濤推薦過李克強做，各路諸侯紅二代江派都唔肯

不過，最有料有實力做國家主席總書記加軍委一定係689喇，屈就政協簡直好比用龐士元為耒陽令。

李克強同梁振英二揀一

習係兩邊妥協既結果
最後變一尊 整個中國應該都捱唔過今年
香港可能有饑餓 同搶劫

其實強仔係中國理論上最高話事人
佢只要軍隊支持就ok

蔡英文有料有實力理應取代習近平

李克強未做到黨嘅最高職位

強哥係中國嘅救星

佢擺明聚緊民意，等維尼一落台就接位啦
跟著支國人就開心恭迎新皇帝，國際又以為佢會改革俾次機會佢，然後再loop多次
香港人就等入集中營

有習大大
滅共大業先可以做落去
習大大加油

強仔上 即係減速 到時比土共回血 慢慢養返實力

習仔加速 賭一波 一係爆炸 土共解體 一係贏落去

國安同志，聽講李克強見過反對派黃碧雲

文宣番上去，等閪共內鬥，加速~

推舉強仔上去好似無違支安法喎～

習下李上

老鄧年代三個職位係唔同人
老江之後先轉左三位一體

毛澤東年代

黨主席：毛澤東

國家主席：毛澤東→劉少奇→廢除

軍委主席：毛澤東

國務院總理：周恩來

鄧小平年代

總書記：胡耀邦→趙紫陽

國家主席：李先念→楊尚昆

軍委主席：鄧小平

國務院總理：趙紫陽→李鵬

選多次

傳聞中國共產黨內部共識唔係開國完老後代唔做得領導，唔會再有江澤民(地方勢力)胡錦濤(共青團)呢類出身嘅人做領導，李克強係共青團出身最高只能做總理。

支持強仔上位，取代刁近平

絕對不支持 冇習近平思想那有今天中國 4面受敵

係支那呢啲弱智國度先會咁不幸

刁總：咩大學生、博士、碩士都要學我嘅小學生新時代社會主義思想

叫我？

支持李克強犯唔犯國安法

習近平下台

識玩

建議黎緊十月一日大大力歌頌李克強

習大大要剷除強強，免後患

有機會既話，我覺得我都適合試下做！話晒都係為人民服務！

香港人支持李克強做總書記

強仔做皇帝冇問題，前題係共產黨一定要消滅

李克強做左出年奧運
全連登一齊高呼我係中國人呀屌

強仔

根本冇可能 習派一失勢
成個派貪落個筆都要被清算
比外國打到變豬頭都要頂硬上

想了解下多啲歷史

當時習帝改憲法想做皇帝
點解江派或其他派系阻止唔到？
係未已經勢力大不如前？

除惡習，立刻強！

至少比十里路不換肩貼地d

支持李克強！！

送禮強上位就大鑊
一定重行胡溫溫和路線

有無得係Twitter 帶風向，加劇大陸互鬥

我可以send個po比維尼

我支持習大大，中國正全速邁向光明未來，無人能及

荒謬
習總都有寫論文嫁

佢上位香港咪死緊
冇習大大搧風點火點會有今日

睇黎要將呢個idea帶入去藍屍群
等佢地分化

幫幫手 有手足整左個國際channel 撐得好辛苦 需要更多subscription, 分享及like

鄧小平當年握實權時乜銜頭都冇
只係一個退休老人

雖然呢個post一睇就知有咩意圖但係係度開post有咩用 不如討論點樣實際啲做到煽動奪位好過

好在唔係李克強做
就唔係中國邊有得加速
到時外國意識到中國既邪惡
就太遲

無錯

如果支那真係換人
老美會唔會就咁放過中共？

真，好彩當年隆美爾自殺，如果唔係盟軍有排煩

連登仔擺脫唔到 有好皇帝就ok嘅諗法 其實同中國人有咩分別
當年都覺得梁振英落台換第二個就ok

好簡單, 希特拉一早死左, 接班人叫停進攻蘇聯, 拒絕承認日本帝國既對華侵略, 德軍企響法國等你黎登陸, 成件事完全唔一樣

當年希特拉剛剛響政壇掘起, 好多著名德國政壇老手覺得佢唔係威脅, 以為好好控制, 因為佢係白痴黎, 平時行為極之低B

咪又係中共

但係德國二戰嘅目標係蘇聯喎
德國同日本攪咁耐都係想夾英美同中國上船一齊郁蘇聯（當然日本大貪d啦）

不了 xi is perfect

不如林志偉啦

屌, 唔好呀
而家埋門一腳先來換人?
快D 加速射埋佢啦on9

目標同現實出現差距果時就會揀後者, 即係好似習總同李克強, 習總如果死撚左, 遇著依家個局勢都可能會好大分別

而家選左習總，都算共產黨自己玩死自己。

上位唔係講有料 係鬥無恥惡毒

減速師强仔

李克強先係精英，應該係人上人

真龍天子係佢先岩

真係唔奇

係小學生自卑又要威伸個頭出窗大叫中國制做2025
驚動左全世界

如果係強強做總書記，祖国就今時今日唔洗俾尾國搞啦
最衰都係习近平隻死曱甴敗国

強強加油

功成不必在我

寫稿果個應該人間蒸發
牙刁：唔讀寫黎托塔？ 比我睇定比其他人睇呀？拖出去打靶

如果真係咁，香港就真係玩完；就係小學雞先俾到咁多位香港人上。

我屌，曲線

咪又係共產黨，根本一鳩樣
我就知持總加速師一路做落去

諗你老母咩諗，死文肓

都唔知啲人憑咩做領袖

有道理

撐李上台嘅係咪唔識分析下
李個套溫水煮蛙，一定搞得掂香港
有個傻仔上台做傻事
竟然想一個無咁傻（甚至聰明）嘅上台

獅兄鬧得好

有軍委主席

連登連呢啲post都咁多正評
連登今時唔同往日

癡撚線
畀佢取代到習種咪即係變返溫水煮蛙
你班人到底有冇腦

李克強細個第一次打哥爾夫球就一桿入洞

牙習成隻豬咁返去餵豬啦屌

可以再慢水煮蛙

換人不換制度咪遲早死，依家阿習幾好呀，8年就搞到經濟下滑、民不聊生、天下圍中，物必先腐然後重生！

成個連登都會大嗌” 我係中國人呀屌”

咪係

依家要滅共呀 點會聯李反習呀
死垃圾PR 樓主 係度帶風向

中共一日唔死 香港都唔會光復到

美國出撚晒好牌俾成個世界滅共，你哋竟然話要聯李反習？傻撚左？成班On9 跟尾狗係度正評

個大方向係滅共

唔係換皇帝

其實李生真係有料。

咪又係共狗

其實此句不念冇片

好想睇下有幾柒

用不推文回覆啦

換湯不換藥有成千正評？
連登仔俾人帶風向帶到傻撚左？

唔好呀
無習大大邊有今日嘅香港
強仔行胡溫路線
俾佢上到位
過幾年D港豬又上去海底撈喜茶嘅啦
加速主義好

Dont interrupt while your enemy is making a mistake

要天滅中共，一定要總加速師留低

我要Winnie 加速師

A

老細只需要有用到人材既能力
In習大大we trust

支持習總
支持加速

樓主logic
共産黨有好人